我好愛我女朋友

好想秒秒鐘都痴住佢 無左佢陪伴就好唔自在
有無人都會係咁？

利申：佢都有連登 我好愛你架女朋友

拍耐左就唔會

利申 我都好愛我男朋友

你做咩仲唔訓 又呃我

就算點都好啦 我都會咁愛佢

仲同佢wts緊

但我幫第二個含緊喎bb你會唔會介意

瘋狂抽插

我都好愛你啊男朋友

認錯人啦 我知道我女朋友係P牌黎

我有兩個帳

其實我有3個帳

其實呢個先係我正身

但你女朋友唔愛你呢